1879 aasta kohtu otsused on täitmata jäenud:No 10			Willem Pet		No 10			Jaan Rea		
Poole jäenud weel No 5 Hans Awi wälja rääkimine Mart Kasem üle.
1880 31 Jöulo k.p. Kihelkona kohtu poolest läbi waadetud. Kih. K.w.
Togeonet &lt;allkiri&gt;
